你不要令我多幾多渴望

你只要為我點一點火
然後讓我
此刻至少可度過

零回覆互助社溫馨回覆